伊巴係咪歐戰毒瘤黎

去襯邊隊 果隊既歐戰都收皮 今季一走 巴黎就大炒巴塞

等睇今季獌狗

sor lor

曼聯本身都係大毒瘤

佢都離開過阿記

對唔住

可能負負得正

留名待鞭

仲諗住無ibra無咁勁

等睇曼聯拎歐聯

All in psg

無伊巴 ， psg連聯賽都屈唔到

歐戰軟腳王

伊巴最叻咪蝦傻仔
一打大賽大戰佢咪比人食死晒

世界第一

歐聯呢d飛來杯我巴先唔稀罕

留給後人既 係一份祝福

點解第一格 我睇唔明
巴塞拎歐聯 之後佢先去巴塞
同下面 佢一走國米 同 巴塞拎好唔同

呢d咪霸氣囉 你識乜撚

唔屈聯塞邊有歐聯打

伊巴最錯就去左曼聯，臨老先比人質疑

卡雲尼季初比人笑完而家上晒力啦

要不是小花叫伊巴踢翼 疤果年拿左歐聯啦